格流個前鋒morelos今季拎撚咗5張紅牌破晒記錄

上年成個世盃加埋先4張紅牌
睇黎跟得領隊學野多

同個領隊一樣咁撚廢

5張紅點做到